本人想參考著名youtube頻道：查理小新地，開返個飛鴻屌畜牲channel

專屌r撈乞食補習教畜同表演食藍店
撐唔撐？

有無片關於zoo

可以
會邀請著名會員怒棍2 做嘉賓
參考mihk 閪吱的美食家同扯旗貝勒方式拍攝

拉

二五我？

你時間管理冇🐷咁好
返工冇可能開埋youtube

我可以蛇去廁所拍片
反正查理哥啲片質素都係咁上下

Dse retake跌7分有冇得諗

我上年五科得四分...

分化撚

我藍絲
分化你哋有咩問題

唔差.

盡咗力
你今年都要加油入我個系

吊我當年retake刀升十分，如果有開youtube可能火能左

但你KOL100 #1
冇得拍食黃店片拎光環

上錯賊船呢排走緊下坡

2015 0
2016 5條2

唔用套 ok?

6》16sor

有冇咁撚勁揪==

🐮👶🏻

叼
認真
真係文盲先會睇得明

個言字 同個察字中間
好似4狗個肚咁1 pat嘢